[突發] 多個組織佔領金紫荊！！

國家主席習近平本月29日至7月1日將訪港，灣仔金紫荊廣場繼兩日前遭黑布包圍後，逾20名自決派下午再次佔領金紫荊。

香港眾志、人力、社民連下午發動巴士突襲，分批於怡和大廈及力寶中心分開登上巴士，再於灣仔金紫荊廣場下車，成功佔領金紫荊。現場約30人圍繞金紫荊雕像靜坐，部份人更爬上金紫荊雕像上。

長毛大叫我是香港人、我要真普選、撤銷人大8.31、釋放劉曉波、不要習近平等口號。佔領金紫荊的人包括長毛、吳文遠、阿牛、快必、羅冠聰、黃之鋒和周庭。

示威者留守黑紫荊宣言全文
前天晨光來到，我們用黑布網罩金紫荊雕像，銅雕沒有搖動，它的虛偽卻不可再閃耀。謊言被撕破，我們方可在凋謝中掙扎與重生。今夜，我們在習近平訪港前夕，將再次遮蓋雕像虛妄的金光，並堅決留守，在黑紫荊廣場等待新的晨光。我們呼籲香港人來援，前往廣場一同留守！

主權移交二十年來，香港市民受盡欺壓，貧無立錐 : 不僅是經濟民生上的貧困，更是政治權利上的貧弱。在中國大陸，追求民主自由者如劉曉波，更是歷盡磨難，中共竟以十年牢獄，間接殺死一名諾貝爾和平獎得主，實在無法無天。在中共專權之下，莫不是悲苦的自由靈魂。

為此我們必須再次走在抗爭的路上，與當權者二十年來的不公不義對抗。絕不讓習近平及其權貴爪牙，粉飾太平，在香港的土地上，慶祝中港人民的苦難！
讓我們在黑紫荊廣場集結！撤回人大八三一決定！落實真正普選！立即釋放劉曉波！

香港眾志、社民連、人民力量、大專政關
2017年6月28日

現場需要支援！

推

連登仔網上一早佔領左

又比你地出賣多次?

點睇金紫荊成去閪咁

Live

屌佔中又話唔搞金紫荊
想當日見住你班仆街拉晒人鏈
又話唔好沖
屌你老母啦 果日見到咁我反屋企訓算
佔中都廢事佔晒氣

見過鬼仲唔怕黑咩

唔太明個意義係乜添

Shoot to kill佢地啦

支持

勁

成堆5毛衝灑入黎吠 幾撚驚驚

算鳩數啦

下世等

killed

唔會再信佢地

clear

去支援同送死有咩分別？

支持

鳩做好過唔做

留名睇三十號晚極速退陣

headshot

去支援 一陣俾人篤灰 不了

幾時shoot to kill

We are X

想由28號留守到1/7？

咪玩啦

如果真係想踩到正1/7點會由今日開波

重要人物今晚拉哂，1/7前散水

保住共產黨面子

自己又交到功課

咁撚多人，一人一支筆都油到個金紫荊望落好似吸左毒咁啦

泛民根本不思進取，踢十腳郁半步

估唔到，係gphone笑到最後

正解, 最小make some noise都好啦, 唔通又網上打嘴炮發聲明有用咩!

搏緊唔敢shoot

Who fucking cares

9 做？

用緊條命搏佢唔敢shoot to kill wo

行出黎身體力行點都勁過網上打飛機同出d打飛機聲明

過到今晚先算啦

支援金紫荊！

果幾個本民青核心成員點都攻擊泛民架啦

灣仔塞車塞到仆街，唔知關唔關事？

唔係個個有條理受勇武既代價
即使尻坐都好過咩都唔做

支持
但係支援就不了

叫佢地收皮，唔好再消費人民對民主的火

人地有做野你見唔撚到姐

G持

HEADSHOT +1

係呀，佢地兩年前係度舉高雙手防止激進抗爭者網上打飛機同出聲明呀

本土派一定冇諗過搞71金紫荊

成班on9,唔係仲以為呢啲把戲有用？

x2
搞哩d有時好過遊行

928都由926開始啦

認同
有乜理由今日開波

好過遊行
但有心搞既應該聽晚先出

都係形式抗爭 只係g瘋好睇過飯民咁解

越多人攪事越好

送多幾份報導出外國

其實係，佢地認為捱到30號？

Btw, 唔反對佢地

我諗係想捱到聽日雜總嚟，落鳩佢面

其實你個解釋都合理

你戇鳩，咁樣會激嬲共產黨架

HEADSHOT +1
+1
+1

習近平聽日黎到
今晚搞合理

Agree

用槍射撚死咋政棍啦
真係上次仲未比你地出賣夠？
今次你地死好過D義士死

Gphone去美國見國防部長
鍵國派:無實質作用，左膠

泛民示威
鍵國派:無實質作用，左膠

陳浩天發打飛機聲明
鍵國派:堡主

[quote]HEADSHOT x1

[quote]HEADSHOT x2

[quote]HEADSHOT x3

可能星期五晚好多人會出去

HEADSHOT x1

HEADSHOT x2

HEADSHOT x3

noise？ what noise？

聽日都入唔到灣仔啦

其實無論幾時開波，警察要認真清你就實清到你

嗌下口號都由得你
夠膽嗌"不要習近平"？
一路好走

不過30人捱得幾耐
過緊海去食飯

不了

你估1/7入到去

唔好激嬲共產黨

要睇射雕英雄傳
不了

好奇一問急尿點算。。。 一走開咪入唔返去

要顧阿爺面子呀

Keyboard fighter

坐到71 我食撚左成坐金紫荊佢呀柒頭皮！

同意

又唔學下台灣人點對付蔣介石銅像。

咪係
29號先去入條撚

鬼

勁 十卜

怕俾人出賣 一陣又x手 和平是我們最大的武器 唔去了
留係屋企睇CCTVB 共享中國人的榮耀
認同請分享

咁撚快佔有鬼用咩....

1/7入唔到ok

咁依家咁多人，油黑佢等佢洗唔切ok？

鍵國派講野同5毛一模一樣

佢地都唔係做比中共睇，做比外媒睇姐，
同堡主一樣，要比外國知道香港人唔係喜迎20,鳩就鳩左D.但好過無，唔會支持，但都唔會攞之前D野笑佢

妖 尊重又比你屌
宜家真係出手啦 又屌咩 學精左唔得？

好驚降放軍arrrrr

14年10月1日又話唔搞金紫荊？

咁兩年前呢班人又似唔似五毛

29號封晒路點撚樣佔

oic 咁唔油lu

雜總要嚟，奶都要奶乾淨啦

精神上支持
出去比佢地出賣就不了

做乜撚 攪緊笑定點

佢哋一定唔會做

成個post你呢個回覆最高汁

一齊we are X

2年前好多高登仔洗板話唔好衝金紫荊 有冇巴打搵番出黎bin c

咁人可以覺今是而作非嘅

坐得耐痺就郁動下啦

呢個idea work

金紫荊變下色都有機會落到雜種面既....淨係佔領好似冇乜用?

過咗今晚灣仔都入唔到啦

泛民會唔會整黑佢？

人少完全冇防守性

巴打英雄所見略同
我諗起以前兩個獅子成日變紅色

屌狸老味，又做show，又想揾人來幫你班契弟抬橋，食屎啦

又要多人又要唔走風聲，點做呀

笨人出手 精人出口
呢班人又係到廢up要人幫

上完報紙咪收工囉

其實諗返之前928

都差唔多係由咁樣開始

佢地自己落埋場叫做精人出口？
上網玩fb清算就係做到野？
媽，邏輯好亂

你都戇鳩，呢d野梗係愈多人愈好
如果小貓一兩隻會比人點報？

如果呢班人兩年前唔係阻過人地衝，我真係好欣賞佢地同一定會身體力行支持

唔好撥冷水 食咗花生先

D_wade巴打到左現場未

上次張德江黎 眾志book 酒店狙擊

其實夠人支援
71升唔到旗係好大獲

睇定啲先

大家俾d掌聲自己， 嘩屌

幾多人先叫多人?

老老柒柒，呢個行動都算係激

以香港人習性有一百人已經好西利

有撚用咩 應該學連登仔網上反共 又安全又可以拎光環

唉，其實係大家個思想進步速度唔同，08年個陣高登個個都係大中華膠，而家完全唔同晒

我仲好記得，2年前成日去食放題。

我諗圍觀係唔犯法，一陣放工去圍觀下先。

巴打注意安全

死河童你幾時捨得死 錢你又食曬名你又出埋 屌你老母臭閪

又想叫人衝

三年令年輕一代變成犬儒
唔幫手唔怪你 人人追求既野唔同
仲要笑其他義士 呢副嘴臉好醜

時間真係好恐怖

哩啲post有樣好，肯定五毛出哂黎

關手機

岩呀

不過旺角抗爭者就係鬼，稱唔上做義士

Shame on you

好多5毛

但高登好多人有認錯當年戇鳩做大中華膠，
你黃之鋒有冇認錯當年做錯先？
知恥近乎勇， 最憎班友同中共一樣唔撚認錯

FB live
Hong Kong Free Press
香港電台

又有一隻

班差佬做緊咩?

講咗幾撚多次學民雨革根本無組人鏈阻人衝升旗禮？
就算黃台仰都有澄清過

人少少快快手玩完大家可以早收工, 幾好

都係一小班人被黑警包圍，之後黑警再俾市民反包圍
不過嗰頭日日成萬黑警，我覺得突襲其他地方仲好

可能係本土憎左膠既

遲啲逐個起底研究

仆街過百個差佬

總好過鳩做
已經算唔錯, 起碼做到野先

上面有埋圖呀哥仔, 香港人善忘姐, 個網有record嫁

2014 年 重奪旺角果晚
好多人叫我唔好去 成班鬼
但我堅持去 無人會笑我
即使2015 魚蛋革命 我都唔會否定參與既人
到今日睇返而家既風氣 好可悲

知喇, 開頭號召人去, 唔衝係自發丫嘛

太早佔啦，唔應該28咁早

係真心為香港就出少句聲啦,呢個時侯有人真係走出黎做野仲私怨

重點係黑警升哂level
哩邊反而散哂

無計啦
本土派活躍個時日日俾人當係鬼
又話搞喊細路又割蓆又乜乜柒柒

利申多次，唔反對gphone

今晚影夠相就走得

同意，雖然好憎班左膠，但會幫拖

係就71佔 事前衝擊衣d把戲睇都好厭

邊個去邊個就係鬼

屌你啦 啲風氣變晒

係唔係做野過埋71先知
話唔定今鋪又係睇x japan呢

之後有大型封路

連登風氣姐

提早抗議

等多幾日雜種到左撚有機會

去俾佢地 坐得一齊被捕呀

各位巴打記得帶齊嘢先出門
仲有要眼觀六路 耳聽八方

覆錯咗隔離單車post sor

咁人力社記有喇掛？龍和道守護神

記得帶張愛與和平紙牌

小心水炮車

和平是我們最大的武器

依家俾人拉晒，到7月1號咪唔使俾人話佢冇抗議

今日唔入聽日唔洗旨意入到去

笑左, 饅頭雄dq遊行叫陳浩天死開果d係咩野?

我因為想衝同唔讓路比差佬係龍和道比長毛屌過一次，學民仔談判失敗果晚有禮貌d但係意思都係叫我收皮

你都on撚9
社記年年都有抬棺材去升旗禮示威

岩呀，所謂事前煲左好耐，就係做一啲依家比人鬧左膠，鳩做，做show等等既行動。乜都唔做，件事點會煲大？靠係fb寫啲神神佛佛既文？

再多啲人去咪得囉

屌你真係弱撚知 當保安局on9? 7-11幾撚多封路 幾撚多警力 你做比我睇？ 果然係日撚日係屋企打飛機既鍵盤戰士

呢招遠距離仲用唔用到

搵黑油淋啦 2日未必清得切

佢地就算無野做, 過兩日都比人監視住啦
黑警提過會留意佢地

巴打講得好

唔好講7月1號，過左今晚十二點你望到金紫荊當你贏

所以學你地直接留係屋企食早餐最撚醒啦 又有得滿足自己抽水？ 926咪又係咁 屌咩撚都看透世事咁 有野又唔幫下拖 我過對面海食個飯先

學民仔冇阻人衝升旗
長毛冇阻人衝龍和道

係咪時間一耐就可以當人失憶呀屌你老母，今次做得啱唔代表之前冇做錯呀，死撚開啦

發聲明和平D定示威和平D?

幾多人俾人入左暴動罪

帶頭果班就完全無事

你叫D人仲邊敢出黎

你仲戇撚鳩
咁又點呀？2年前10.1長毛去到無啦啦亂咁屌人
仲有做龍和道守護神組左膠人鏈又點計呀？答我呀屌你老母！

邊度射去邊度先

個晚夢見食放題,原本大部分人都係衝
覺得係好機會做大個noise
點知有班自稱社工同咩糾察義工嘅人成晚半夜係咁開會叫人唔好衝唔好落中共面
最記得個陣有班巴打屌,金鐘都係衝出嚟
10月1大好機會點解唔做,點解要顧中共面
之後一到朝早,呢班人手拖手舉牌叫人冷靜

等睇比連登仔出賣

唉 個個都心淡啦

講得出呢啲嘅,個班人肯定無喺現場

on9
2018審

有人出去就放低成見啦仆街

嘩
咁樣既大話你都講得出
人唔笑狗都吠

其實你語無倫次咁又唔識睇曲線，係咪支那人扮香港人？

大把錢 打到2028都得啦
到時再著草台灣

之前果班暴動罪 邊有人幫 錢又無 律師又無

邊個on9丫？

【留守即時】19:15 警方正警告抗爭者會觸犯公眾妨擾罪，並開始驅趕現場聲援的市民

【留守即時】19:28 警方正重新接近紫荊銅像

邊個戴口罩就係鬼

其實今次唔算尻做，只要泛民+本土出到二百幾人死守加埋黎支援既市民捱到星期五晚就夠。今次既目標都好明確同相對容易，就係影響到71成個rundown，我就一定唔會再信任何政黨，做任何決定都跟自己既判斷啦。天佑香港。

笑死人咩連登班 CC 狗

一句講哂 不如你地直接話 「你地渣慣鍵盤, 唔出去咪唔出去囉, 吹呀 ?」

講咁撚多廢話 話佢地乜鳩乜鳩做乜撚啫

人地起碼真係有做到野先啦

好過你班廢炮 日日拎住個鍵盤打字講下自己有幾偉大幾咁崇高呀 ?

今次仲出去就真係傻仔啦
唔計有冇俾佢地賣過啦
今撚早出去姐係俾機會警犬準備，出去既人又準備俾人拉而惟一既貢獻就係俾班垃圾光環

你係有心搞好心就黎個突擊

收工即刻過去

不了 要返工

除左識批評 仲識咩呀?

咁你除左識批評我地 又識做D咩呀？

咁兩年前果時，尊貴既泛民支持者係咪渣慣紙牌同大聲公，唔衝咪唔衝囉，吹呀？

好多五毛

睇撚見呢D就火滾
果陣放工死落去坐，獲獲有人起哄長毛就做大佬屌返人走，你老味你哋大台有資源有walky下下吹雞都唔係幫手係控制人群，屌你啦

咪就係

個個都係平民百姓黎 打官司又無人幫

唔好講咁多野 出去睇下咩環境先啦

當年既煲, 同埋出去坐既, 有唔少今天都變左本土派, 就係因為比班仆街冼左穫甘既, 連前學民既人今天都出POST屌GPHONE"提前示威", 依家話人唔支持自己唔諗下自己衰乜?

有d真係支持政府

但更多係比泛民出賣過或批評過太激進既人

而家咪突擊佔領緊囉

哦 好撚驚呀 去食飯得唔撚得呀

咁你嘛走出去囉 好行唔送

唔撚出咪唔撚出囉，我就係返工都唔撚幫你拖
你中意話鳩人鍵戰你咪話囉

再早d啦不如

憑咩要我走

買左連登佢囉

On9

長毛果班坐到笑笑口自己心中有數
我早兩日示威比你拉, 大家好交差, 然後你咪告我行為不檢乜乜乜, 最多咪又係社服令, 比佢呃出去果D無名市民先慘, 唔知比人搞幾耐

多撚到

一句講哂, 我欣賞佢地發生咁多單被告到坐監既案件之後

仲有勇敢對抗 689 垃圾政府 同 黑警

依份勇氣唔係班 CC 狗上網打幾隻字圍爐就有既

叫你走出去聲援呀

表示不滿

等雜總嚟到先示威連佢頭髮都見唔到啦，仲有佢聽日嚟今晚就封路，到時去灣仔都成問題

個陣長毛班人一見人衝就屈人係鬼
發夢成功咗個晚,班糾察秒到現場屌人係鬼又剩
不過肯定呢班撚樣無去過現場先咁樣鳩噏

仲有開路比警車送飯比黑警食

無去過睇片睇高登真播都知啦

咁多五毛

泛民打手唔夠人講就屈毛?

講真，想攪民主革命，你有你諗法，佢有佢諗法，各有各攪，目標一至對下。
完全唔明屌緊果d人，成日批鬥人做乜，特別係坐係到屌緊人地做得唔岩，自己又乜撚都唔做果d

在場點止飯 一大桶一大桶化學品 應該係催淚水之類既野

證明佢地淆晒底

呢D咁正直既評論點解響本土派比人行政打壓果陣見唔到既

等睇搞大件事

喂你條柒頭肯答我未 龍和道守護神同左膠人鏈點計

目標一致就係，最慘係各懷鬼胎

因為激進過泛民就係鬼

唔夠泛民激就係鍵盤戰士

嘩你幾十丁友上去坐唔反抗就淆你? 唔好咁荒謬啦好嗎

泛民想洗底就唔好用屈毛呢D低莊手法

講拉後腿説話就免啦，不過而家先28號，幾時撐到去1/7？

你撐唔到1/7俾人一野拉鳩曬其實都只係配合做馬騮戲

On9野唔想理

去定唔去
自己決定啦屌
呢到五毛多撚到

邊個贏咪幫邊個

而家呢班人咪做緊2年前激進派做嘅嘢囉
當日佢哋屌人，今日做乜唔屌返自己

金紫荊開始多人

又趕住7.1 叫人捐錢定啦

真係一眼睇哂邊d先係真正嘅鍵盤戰士 上面有人連龍和道守護神d事蹟都唔知

當日泛民: 你行得前過我就係鬼, 唔幫你

今日泛民: 我行番去你當日果一步你唔幫我, 你係鬼

因為佢地係大台, 你屌佢地就係5毛係鬼

班仆街唔篤灰都偷笑, 仲要佢地COVER

唔督灰就偷笑啦

On9先會去掩護佢地

屌咪係學我地上網打個字抗議下咪算

其實好多人都唔反對佢地激進,佢地而家只係做返14年唔敢做嘅事
最多人屌都係散水式籌款永續 仲有最仆街係出賣義士

係上面痾尿

刻意唱反調其實冇意思 , 問心想唔想去先緊要。

低調d

等成功左再去打卡算啦

其實面對共產黨，咩都可能係鳩做。
最後就變左同藍絲五毛合流，一齊屌人鳩做。

圖入面有眾志人？

而家就係咁

我地鍵國派不嬲自出自入，不過我地唔去姐

講緊呢班？

長毛同陳淑莊呢兩條仆街成日陰啲陰啲拆鐵馬
原本封死哂,之後聽黑警講整返個開關位 話就話俾大家逃亡用
實際班黑警用嚟出入運武器
講起呢兩個仆街就嬲,由其陳淑莊 成日叫人開會圍爐投票拆鐵馬
煩到仆街

本土派已經FB聲緩緊，不過唔係本土架熱血公民則毫無動靜。

屌 當講左就係㗎喎班人
升旗嗰陣大大班學民仔起左條人鏈就係我前面，當人傻？三人成虎？
出咩去呀，唔好阻住佢地比人拉啦，佢地都係想咁

以前唔係鍵戰，一次又一次被出賣已經心灰意冷
你緊人地唔緊，反正遲早都變蝗國，唯一可以做係唔好生仔

一次又一次 扮咩呀

冷靜啲，唔好落阿爺面

撤退未？

係,家下籌備緊,好快就會出黎鍵國

去你老味咩又想揾人做炮灰，錢就自己袋

仆街含撚死啦，去7/1 9坐玩電話都叫有錢

收，冇咁冇良

星5晚先出，聽日返工

我地係唔會暴力架

坐低 俾人捉
等警察做野

大家理性D

連燈真係好多五毛同假膠 唉

姐係家下係連登唱反調果班係五毛黎 ?

我地用念力屌死黑警

你攪清楚先啦 佢地係入場背對國旗wo
唔係拉人鏈唔比人衝個班wo
那我就係現場既

唔好落中共面

即管睇下有幾多人出去聲援

飯民吹雞大把人

嘩 背對國旗咁嚴重

旺角單野唔知邊個第一時間割蓆呢

今日幾多號?
喂呀哥
6月1佔定先丫嘛

仲俾你中箭玩咩

如果一個唔覺意有幾千人佔到1/7會點

push

理性和平 OK?

行為藝術

老實講個行動係好，聽日雜總嚟今晚封路，但成班友有晒前科，行人路大將軍黃浩銘快必，真係唔多開胃

果陣理性和平既,家下反而去
果陣想去既,家下反而匿係屋企打飛機
咁計法其中一班人有進步,另一班友退步緊wo

而家先來做,有撚用咩

人鏈呢？駁唔到呀？你信唔信wfc
十個肯出肯衝嘅都有九個唔再信係事實
就算gphone今晚比人射爆頭都唔會再有第二個佔中，就係你地班泛民狗/熱狗出賣人而造成

行為藝術 我真係唔撚識

好似話依家唔入，黎緊一定入唔到場

因為俾人出賣過 所以變醒左

切記，懇請明天切勿佔領金紫荊廣場。
中共是天下間最要面（其實是最不要臉）的社團，一旦他們在大日子無法在金紫荊廣場升旗，猶如八九年學生佔領天安門廣場而不能迎接戈爾巴喬夫而臉上無光。當年的學生佔領天安門廣場尚有必要，今天我們根本毋須佔領金紫荊廣場，否則很可能成為梁振英用來激怒習近平的藉口，習惱羞成怒之下很可能流血收場。你不懼流血不怕犧牲，這沒問題，但不能叫戰友及其他市民也流血呀！更何況，今天要羞恥、要對付的是６８９。

淋黑油/爆左個金紫荊應該落曬佢面
不過全香港都無會有人敢咁做

駛咩忍 就柯喺舊金紫荊度

我係現場 有無人去

個陣要衝 要衝散幾層鐵馬黑警
你衝到咪衝囉

利申：當時係d group屌撚柒d呼籲唔好去灣仔既人

係,你地本民青狗最威威

出圖緊急呼籲叫人不要前往旺角未呀? 屌你老母

我唔覺得兩年前班友唔敢做呢d野

旺角果時有幾多人打差佬，會驚做呢d野？

咁得你地都搞定晒所有野啦

仲邊洗人支援

當時有班人喺金鐘抹黑話咩分散人群 叫人唔好去唔好支援
屌 成班人失哂憶

I trust the second shit again lo.

聽日佢地一入灣仔就幾個黑警mark一個啦
上面話唔71搞真係痴線

個陣我係高登有仲開post叫人咪抹黑灣仔撚
但現場還境判斷 一衝就要同黑警死過

因為個一次，我同中國所有人，包括習生都知，呢班人根咩都做唔倒，中國人佔領香港指日可待，照推就得

自己小心啦
呢班人又玩公民抗命 坐住等人拉

呢樣真wo
唔洗鋸左佢 淋黑酒 加刮花佢 都夠做啦
講真 話咩keyboard frighter 果d
喂呀哥
當初之鋒哥玩x Japan 出賣義士 奶過野仲信佢？
人力社民連篤灰wo 呀哥
老實講
佢地咁做法行為藝術冇分別

泛民狗快撚啲出去支援啦咁撚多野講
你雨傘唔係咁撚鬼
點會有人屌鳩你呀？

唔認同你就搵班泛民五毛上黎屌鳩人五毛

兩年前928之後3日就十一
人多勢眾 士氣如虹緊係做得出
加上當時港共未開始清算義士

有理由相信，係佢地想做場show話比香港人知，香港冇可能反抗倒，根本政場上冇為市民既人，全部都係共匪

去緊

捉帶頭會令到人更團結
捉細嘅反而可以殺雞儆猴仲可以引內訌

Btw應該3年前

泛民狗夠閪膽咩
冇人信你班賤人架啦
收線口廿

完全無意義既行動

冇用架

其實本土新聞張三合一相有誤導，
頭同尾果張就場外人鏈，學民果張X就係場內.。

黃之峰當年最大既貢獻就係比黑警塔走
個個都叫釋放黃之峰

我記得有張係幫黑警擔遮

未有者可能

發垃圾聲明更無意義

各位鍵國家
唔知有咩方法抗議呢

五毛全體出動
咪去啊

咪話囉
突發佔領金紫荊 有尻用咩
唔叫你勇武衝丫
淋油都唔夠疆啦

因為班人係有頭威冇尾
攪完頭
和平散去
有心既義士就俾佢地篤灰割席

下下咁消耗民怨
完全變左節日慶祝
對實際政治環境冇幫助

唔做就話人唔做
做就話人9做

睇黎連登仔要isis程度嘅反抗先會認同

唔好激嬲共產黨呀

班人醒過諸葛亮架

“”吳文遠
58 分鐘 ·
有不知名電話每秒鐘打入一次，搞到個電話用都用唔到，同一時間社民連幾個成員嘅電話都係咁！“

國安做嘢？

叫人唔好去就係五毛？痴線
個個都係黃之鋒？佢比人拉多一百次都仲有飯民照住佢
你普通一個素人去姐係擺明博拉 邊個幫你？
咁同叫人去死有咩分別

要訓教，不了

又破壞香港繁榮穩定
佔個雕像做乜鳩呢

要番工不了

泛民活動關我撚事

佢地又去靜坐

五毛多撚到呢

邊個衝邊個就係鬼

其實點定義人地係咪五毛?

咁正義既人點解響本土派出去衝果陣冇出黎講野既

仲係到玩膠真係好撚白痴
呢啲鍵國派靠佢地死得啦

如果shoot to kill係咪港獨第一步？

頭盔：食左藥神智不清

反對泛民打手既 = 5毛

Link?

等熱狗鍵國派行動

佢地諗住留係金紫荊幾耐先

鍵國未呀

灣仔日日放工時間都塞車啦戇鳩

連登都比五毛入侵，
做又屌，唔做又屌，真心唔明

長知識了
但其實我咁樣問算唔算5毛?
你咁樣答算唔算5毛?

最好死番個啦
我一定會年年去懷念你地

鍵國派係咁架啦
當正自己係軍師指點江山咁
垃圾到

人人都係

唔好咁大聲講事實呀, 比人話你5毛嫁

總之反本土=5毛
即係唔止建制，泛民、熱狗全部都係5毛呀

其實鍵蟈派即係五毛，做既都差唔多啫

頭先方向報話清場

Timing錯哂
排隊都凌晨去霸位
屌你早成日去霸位

膠化一定最有用啦
鍵國派不願面對

咁以前其他人做個陣邊個去左篤灰同割蓆?

當然啦
成日流流長
唔洗諗

立場唔同就話人五毛

loop人鏈，篤灰，佔中糾察時間又到

軍師邊及你泛民, 佔據幾十萬人都可以就咁洩左去

要去廁所咁點算

麻煩熱狗講兩句

仲未柒夠

唉屌叻喇叻喇
清潔下你個鍵盤啦
一陣無得鍵國就唔好啦

好彩果時阻住d5毛衝龍和道姐

今日我地泛民就自己衝

講左啦，社運風險高，不了

G 風

當年d人想搞金紫荊果陣唔係話要唔好激嬲共產黨既咩
做咩依加又要激嬲共產黨呀左膠們

你咪問下班泛民狗囉, 依家上黎想洗底比人篤爆就話 "好多5毛"

係真的話，上面話而家咁早搞果班cc台鍵國憤抂自己下面揀一樣認左佢

一、私怨行先
二、假本土真五毛
三、無睇新聞連今晚12點開始封路都唔知

yes 又係時候提下泛民做過既仆街野

都係兩年幾前姐 飯民人鏈篤灰阻人衝擊樣樣做齊 今日博人唔記得？

要量血壓，不了

呢個真
搞到雜種無面會出動到解放軍屠城架
到時大家喊都無謂

班友一向慢人十幾步,未LOAD到

散水了

唔好激嬲共產黨呀！！！！

屌今日交完功課就算？

和平係我地最大既武器

記得講左就比人話私怨行先架啦

有膽去圍無膽淋紅油
你話唔係扯貓尾都無人信啦

潑冷水等於鍵國撚
果然係二元對立無改錯名

班泛民想洗底又會話你5毛嫁啦

左膠們不願面對

今次kk同勇文青都識做唔參戰，上面班友仲係度打擊身體力行既人，真係唔知佢地五毛定私怨

事實上泛民本土兩邊既留言好多都係五毛留既
自己起底睇清楚回覆既人之前開過咩post
講過啲乜唔係冇人知

唔loop得呀家陣,咁你以後咪撚loop六四呀

有班人仲話要去支援
未比人呃夠

何況根本唔係衝擊 洗唔洗禁快幫gphone劣鳩
淋油就話你叻啦

打擊身體力行既人。。。

冇錯啦，泛民身體力行

想行得前過泛民就係

影夠相走得

見到上面班左膠就想笑
比人呃足廿尻幾年仲唔夠

佢地係選民就話比人呃姐

相關人士咪係呃人囉

今獲實激嬲共產黨 玩完了

唔好話我咩五毛撚
俾泛民出賣左咁多次仲想人去?
自己去飽佢囉
唔好激嬲共產黨呀

有無人好似我咁 見到快必就好想笑

+1

著到禁撚靚仔有件西裝外套
你話去搞抗爭真係冇人信

呢D咪正常人經歷左呢幾年既心態囉, 仲比班泛民呃咩

叉燒包

你地有無諗過 做呢個行為搞到聽朝七一升唔到旗 共產黨會有幾嬲 激嬲共產黨又對你地有咩好處...

啊仆街原來聽日先6月29

收到

loop得，鍵國派有你班「精英」響度日loop夜loop人鏈事件，好快共產黨就會倒台啦，加油呀

出去點都好過坐係到打字

巴打們小心比狗咬呀，一陣又會有一堆左狗沖入黎咬你地

你老尾 差啲噴飯

香港搞到今時今日咁咪就係多得班左膠囉
我都廢時post返張金鋼棒出黎
仲想幫班左膠既一係就打手一係就弱智
不服來辯

想點 兩三年柒事做盡

佢地既行動係咪廢博出鏡呃飯食唔評論，批評呢方面我無意見

但批評而家太早做果d不如認自己時事觸覺係負數吧啦

見到要求真普選
釋放劉曉波
就知係大中華膠做show

人多唔多

十五分鐘已經清到場

支持得快必 時事觸覺已經貼地啦

出來做咩都好過9up

好高質秒殺鍵國派

好似你日日上蓮燈笑d鍵國派中產黨就會倒台

btw連共產黨滾出香港口號都太激進，你係度講共產黨倒台，係咪醜化緊泛民？係咪鬼，等中共推動網上廿三條同網絡實名制？

反抗都唔做下就咁走聽日又可以上a1

who cares

又玩行為藝術 香港d示威模式比班人玩到膠撚哂

其實loop呢啲野既人係唔係事後孔明？
當時大家(大部分人啦起碼)都信民情洶湧下，可以迫到政府讓步。就好似03年71遊行迫到老董腳痛。

結果發現中共鷹派當道，民意係無用的，呢樣野要件事發生左，佔領79日之後既依家睇返先會知道。

大家問心，當時社會氣氛下，就算無人鏈，衝埋金紫荊，個結果會好過佔領79日？問心啦，香港人根本未有共識同中共全面反面，你當日衝唔衝，結果只係一樣

去緊neway
有得叉電唔怕無閃光燈

一陣又話我五毛狗
叫人唔好去係鬼
屌你老母啦之前又拆鐵馬又推人去死
依家又話潑冷水既係本民青狗熱狗五毛狗
做埋呢啲仆街野唔撚洗負責任架

繼續兜啦柒頭
訓足廿年都未訓醒

成班心諗 快撚D清場啦 好撚想去廁所返去涼冷氣呀

聽講好似清左場

咪就係你地班仆街拖後腿囉 仲要怪人地行得前
屌你老母

是撚旦啦

差唔多啦 唔係諗住玩過夜下話

雙非，難民，新移民，建設民主中國，公屋比支那狗拎晒，呢d野咪就係左膠搞出黎囉
仲出黎做show扮乜柒呀

得啦,原來其他人做錯野就屌得,泛民做錯野就唔屌得

由今日開始警犬圍住金紫荊
7月1號前冇人入到去
完

白衫條女

樓主都算有心

由獨派去到泛民所有抗爭行動都會貼上黎推

有d所謂泛民支持者日撚日就係恥笑獨派，然後話人鍵盤戰士，人唔笑狗都吠

交功課式示威 做完就算

邊度兜，講用理據說服我。
如果當時主流民意係衝金紫荊，你人鏈點擋？幾十萬人喎。問題係當時主流相信和平及民意係有用，而唔係衝擊，呢個你不能不承認。

光環已拎，4年後立會選舉左膠仍然佔地區直選大多數，然後繼續出賣香港人，大量支持難民，新移民落黎香港搶資源，再做多幾場show等香港人唔記得佢地做過d仆街野，劇本一早寫好

星期六又多個光環cap 水

即係咁
我唔反對佢地依個行動嘅

但問題係

屌你老母，本土/港獨派有行動果陣，咁你地一味話人鍵國班撚樣去左邊？

就係到笑鳩人，咪一樣係到潑冷水。平時派傳單/開街站都可以俾你地班人話冇用，咁唔通我就可以話你地依定搞緊嘅行動冇用？

一味話人鍵國派，都唔知邊個先係鍵國，鍵鈠民主中國啊？

岩既，因為主流意見話唔沖，所以就要組個人鏈阻其他想沖既人呀嘛，喂呀哥依加主流意見係抗爭者佔少數wor，照你個道理你係咪應該去投共呀

自己上雲梯

咁篤灰呢?

姐係咁，我既觀點係主流意見唔沖還唔沖，你組條人鏈做乜柒呀on9仔，我會唔會太直接，驚hurt親你個弱小心靈

算啦 黃絲龍門隨意擺
只係想要政治利益姐佢地

咁依家主流民意係衝咩？

泛民和理非拎左幾多成選票？

咁係咪泛民應該開記招切割？

笑左

主流意見係抗爭無用啫，所以你咪見到個果，就係你同我都做緊key board fighter囉。

抗爭佔小數轉為不行動，同投共係兩個概念，唔好混淆

點解自己上升降台 咁7

難道你叫當日要衝既人先打低D人鏈? 當天大家仲叫自己人, 你呢個係咩野建議?

仲有工黨支持難民呢？
仲有公民黨司法覆核等新移民可以更容易落黎搶資源呢？
仲有民主黨投共呢？
仲有長毛支持新移民呢？
仲有公民黨12年支持修改議事規則，令委員會既主席有權趕議員出去呢？
仲有拆鐵馬呢？
仲有糾察隊打尻示威者呢？
你兜得晒我上面講既野我當你贏不服來辯

比人拉哂 71咪安安全全

黃絲真係弱鳩智
咁撚鐘意理性分析主流民意

咁雨革同魚革都可以收得皮
一齊投共算數啦

多得左膠拖後腿啦

雖然係有行動 但口號好撚柒 仲講831 真普選

介波袋

坦白講同一個行動由本土派做效果應該唔同，不過本土派而家淨係用鍵盤黎行動

本土仲真普選

一早傾掂數架啦

兜啦，兜得晒我即刻唔再入呢個post捐返入自己老母個閪粒卵子到

邊個渣咪？嗌到啲口號好柒

兜到未，兜唔到就死返出去啦過街老鼠

訓咗陣教冇睇
又話佔到71嘅 點解以家啲人比人拉晒？

同埋做乜走左上去個花冧

以家佔有撚用咩

一早講掂數啦，有心做一早淋左紅油等71冇旗升

嚟都未嚟

唔好成日話衝唔過人鏈啦

學民咁多小妹妹，兩個學生妹企係我前面，我真係諗住打鳩佢地再衝出去都拳頭軟

到時真係拆人鏈，你估你地唔會話我地暴力攻擊抗爭者咩

算吧啦呢D技倆，你地冇人鏈果時，踢鳩水貨客同埋打鳩差佬

你地又咪係話呢D行動唔算係抗爭

咁老實講打和理非素人示威者真係超越左我底線

如果你話勇武派衝唔過人鏈好好笑

咁你地泛民包容大陸人但唔包容激進示威者，感化高官但撚化抗爭者

我真係唔覺得好笑，笑唔出

刑事，不了

最好打到班傻尻頭破血流就岩左膠支持難民新移民落黎搶資源都仲要幫住佢地，唔死都冇撚用

蘋果直播又鄰國人問同一個問題

佢地作為當時召集者，同埋當時既大台，有佢地既抗爭策略，和平係最大武器，結果是on9的，呢個我認同，但衝既結果一樣，因為全民無同中共反面既決心，呢個係我到依家既判斷。

因為有雨革既情況，先會有依家各有各做，互不干涉既講法。

even熱血城邦做咩行動，我都唔會去笑佢地，肯行出一步而唔係fb抽水已經好難得

散左水啦

你有show做, 我有課交, 71順順利利

咪又係鳩做完就算
仲信泛民仲係戇鳩

唔好咁啦，你講中晒d要害一陣佢地又會轉移視線架啦

你究竟想講咩撚野

班友真係仆街嚟㗎
當日佢哋真係有人講：連人鏈都衝唔過點同共狗鬥
屌你老母你對班飯民仁慈，佢就當你契弟

岩呀賤畜就係抵打

搞掂！收工！你睇吓我地 幾勇武幾激進

拿，大家唔好嘈
我中肯少少講一句：
邊個激嬲共產黨就係鬼

呢D咪人禽之別囉

本土派衝極都唔會對班人鏈揮拳啦

但係左膠泛民篤灰, 打要衝既示威者呢D事唔少, 淨係村長同大將軍都出左手幾次, 呢D先係真仆街

有閱讀障礙就捐返入你老母個臭閪到啦，入黎做乜撚野

七一上街

收到風 各大學學生會都去緊現場

見到今晚咁嘅表現仲叫人七一上街
趕客呀大佬

點解好似咁容易就拉到佢地上消防車？

左膠對抗爭者最勇武，你有幾可見班左膠會搞尻搞事果班啡皮狗同警犬一次都冇

其實呢單野擺明搏宣傳
七一上街 七一上街 七一上街 七一上街

大家合作呀

和理非才是王道

都唔知係示威定示弱

一入到個直播就巳經柒到唔敢睇

消防員升雲梯>講兩句>自己搭雲梯落返嚟兼鳩嗌兩句我要真普選>收工

公民抗命ma

但係咁樣咁柒，擺明倒米啫

其實兩登不嬲都屌開左膠行動
但今次真係諷刺啫，係返佢地上次舉X個位，咁好難冇人會批評佢地
3年前緊野真係記憶猶新，好難叫人忘記

咁當然唔代表係可以潑佢地冷水，而且本土派好多都有spread依樣消息

不過諗返轉頭，本土/港獨派有行動果陣，泛民自治佢地有冇做返同樣嘅野？

柒到不堪入目，即刻禁返上一頁

支聯會個一千萬買唔買到貨櫃？

叻仔，G持

3年前10月就應該做
不過遲做好過唔做

鎖鏈都唔帶條鎖住自己，道具部執柒咗去啦

Agger

袋袋平安啦

同時都覺得自己好柒，點解之前會信佢地

到你勇武佢地就話你暴力
然後割蓆

一路叫一路坐梯落黎

出去比佢地篤灰巴打你呢三年黎係咪都昏迷左，係既我唔怪你

3年前做個勢一定好過依家好撚多倍

當年佢地點解要反對人地衝……

希望本土/港獨派行動果陣
你地都會咁講，而唔係一味話人鍵國

所以點都係佢地贏你根本唔夠左膠鬥

泛民hea做
本土唔做

明明本土派做泛民個行動再發大勇武咁搞效果好唔同

Btw話咁早果班，聽日行到去金紫荊當你贏

結論：斷水流大師兄.jpg

當我住新界，架車未過西隧你就俾人拉鳩咗，點支持你呀

班真係勇武嘅人就真係比佢哋害死啦

仲衰過早兩年雨革
咁樣又算唔算倒退

個日我仲要全日幫手打輿論戰
係力撐群眾去金紫荊示威 係岩既事
比5毛,黃絲,藍絲,親中愛黨,泛民瘋狂評擊
3年後先要人聲援,佢地係後知後覺

好柒

嗌滾蛋
普通話來講又唔夠惡毒
廣東話又有躝可以用

做乜撚自己走出黎？？
你成晚縮喺舊野入面冇你符

或者 shot "錯" 咗人，中咗習匪呢

佢地要叫義士？本土派就唔係義士？當年旺角龍和道幾多擋前線頭破血流嘅係本土派？共狗咬都算，飯民包括呢班中箭撚個個劃清界線呀，屌你老味

唔想爆粗嗌躝開/躝屍有氣勢好多

真係無眼睇佢地

公民抗命 無畏無懼阿

老老豆豆 而家得左膠可以發起到大型群眾運動 本土派再搵機會衝

點知而家左膠都號召唔到人

你知唔知聽日封路封到邊

痾篤屎都仲得啦
班女唔敢做咪叫長毛阿牛表演囉

因為仲有一班所謂黃絲？

勇武派都起碼會打尻水貨客，一簽一行取消左都起碼叫有少少成果呀，班左膠唔幫不突止，仲要係咁支持難民新移民落黎支持左膠既係咪智力有問題

共產黨啲分化真係高招

香港特色黎
3分鐘熱度

當年嘅人力，今日嘅人力……

係真的話，就要不停quote畀大家睇
潑冷水果班有幾多真係灰有幾多係想洗走呢d重要資訊

點解唔升旗果陣先做 明明金紫荊係公眾地方，咁早做定咪比人清硬場，傻鳩先去，我坐係屋企用鍵盤恥笑強國抗共力量仲大啦
#曲

完左啦？

有冇人答到我

上完去又落返嚟做乜?

【即時】警方以公眾妨擾罪拘捕香港眾志成員蔡俊賢、周庭、林朗彥、羅冠聰、謝禮楠、黃之鋒、黃莉莉。

Police arrested activists for public nuisance, including Oz Choi, Agnes Chow, Ivan Lam, Nathan Law, Leon Tse, Joshua Wong and Lily Wong from Demosisto.

成班正一陷家鏟 一味同人割蓆
如果唔係雨革咁撚失敗點會有魚蛋

屌你以為你地真係留守，點知自己喺個閪窿走出黎，唔話你做騷都唔得啦

收工

又話留守，笑左

你班仆街泛民今日咁搞一搞, 班警依家開始就明正言順封曬路啦

泛民真係夠曬合作比曬位班警入

仲好意思問人聽日入唔入到去? 咁多得你地囉

完

鍵國憤青淨係search泛民本土字詞睇post架乍點睇到習棋王封路安排個post更加唔使講報紙電視既新聞

寧願佢地71搞完俾人拖番落地好過雜總黎之前搞

71唔洗浦頭

喂喂上星期連水馬都冇添呀, 做咩唔早D呀?

由下就留守到夜晚[black] [/black]

特首辦嗰次，我都喺處，安然護送警察運橡膠子彈入去，當年我仲未變本土撚都冇咩大感覺，依家諗返？超～

咁上去個花冧到做乜

當日金鐘有唔少人都有意行去灣仔聲援
不過泛民班撚屌大台就好撚怕金鐘真空無人
而且網上極度反對人去落中共面, 話人地嬲起上黎出坦克車
愚昧既言論言猶在耳 最終係學民既人鏈下阻止左件事既發生

唔好盲屌

聽日本身就會封哂路

駁唔撚到

屌我以為佢地咁撚醒呢入個閪度等你拉唔到，點知乜都唔使做就自動投降

得啖笑

垃圾..做場戲都屎過人..

有水馬都仲入到去，聽日封左路游水過去？定鷹君港灣跳落黎

武裝小隊

個畫面好好笑
佢地變相要靠金紫荊保護

唔反抗 唔拖 爽手落返黎

速龍小隊 搖撚準備

本身嗰位得一兩條路入，條條有警犬

海傍條路窄到仆街

話佔領冇耐就已經拉鐵馬截人

根本唔會多人入到去

共産黨啲分化真係高招

班左膠On9係一回事，班本土獨撚畀政府玩殘又係一回事

左翼本土膠化嚴重＋右翼本土內訌深潛

班本土支持者（左＋右）先係膠中之膠，熱衷於清算異己而唔去屌共產黨，捉乜撚嘢鬼啫，大佬係共狗啊！

同仇敵愾都唔撚識

難怪齋講唔做既組織先多人支持，香港人就係唔容許人做錯野，唔容許人改變當日既立場，每次出篇打飛機式聲明，再屌鳩下人地組織做錯既野仲唔立於不敗之地

有水馬都入到, 話"封路"就不了, 真係好sustain既抗爭者

其實同3年前一鳩樣, 唔好太用力啦, 交到功課就算啦

聲明黨

有無加速版

熱狗=分化者

有藍絲

分清楚, 屌佢地去金紫荊係by 3年前佢地人鏈擋人, 有根有據有圖有片, 但係果d駁唔到就話人"鏈國"果d個居心就唔知係咩野啦

熱狗都話自己唔係本土囉
喂泛民打手好心update下, 本土邊有人玩清算

屌你講哩啲真係多餘

如果單講示威timing今日的確係最好

聽日封埋路成百個差佬係到你想點入去

你未死果陣不如搞埋出殯, 你自己仲響度可以打點一切Timing最好啊

玩完喇?七一乖乖睇扯旗禮

來來去去都係果幾個話人鍵國、聲明黨

巴打心水清

以往泛民＋本土嘅賣點係反共，依家淪落到要互相攻擊

Btw Gphone 龍和道食屎！

成班垃圾，你唔好搞好過
成日做埋d表面野

日日搞埋d以失敗為目標既示威，都唔知有咩居心

冇失敗何來下一次
一成功就冇水cap

有班老野守住出口

廢老ready

未聽過生前喪禮?

宜家咩情況 有無link

所以我咪叫果位巴打去做囉, timing好呀

事實係得個UP字發聲明,呀水唔識咩,返歸飲奶啦

做乜野
睇到r曬頭
挑戰最短佔領?

做乜唔買桶紅油淋金紫荊

文字藝術師

又搞乜撚野

其實呢班嘢fail嘅原因係班左膠誠信破產，以致冇人敢出；本土（右）唔撚出嚟幫手，人馬唔夠頂；黑警又用力清場。

歸根究底，都係冇人有力有智慧做人佬，散兵游勇乜Q都死

究竟本民前大專果d係咪出緊去
消息堅定流
堅的話上面果班繼續鍵盤

本民前Facebook

捉賊唔見佢咁重裝備

乜無呀 十個落車捉醉酒佬囉

黄藍衝突（15分鐘前）

出到去都應該封哂路入唔到

八點左右已經搬哂鐵馬出黎

現場安全解散，現場見到梁游。

泛民鳩做
本土又垃圾
下!?你問我有咩可以幫到手
過海食個早餐上下連登搶道德高地咁囉
唔講咁多 老細又叫我ot

見到青政

所以呢?

笑鳩你地鍵國派只顧黨派之分！

老實，如果71熱狗帶隊搞抗爭，那怕只係鳩行都好，我會撐，就算係民族黨71搞小集會遊行，我都撐。我只想71可以有人走出黎話俾全世界知香港人唔鍾意共產黨，唔鍾意港共政府！我唔似你班低能仆街，我支持任何抗爭行動，那怕係左膠，人社，本民青，熱狗，民族黨，泛民或民協帶頭攪都好！

連登不如搞個網上佔領

又問本土派去左邊
班泛民收工返左屋企啦
落黎個陣睇下叫得幾開心

最多星期六放工去做下fa

如果有人受傷既話

冇嫁, 本土做乜班撚屌都睇唔到選擇性失明

然後自己吹雞就老奉要八方支援啦, 扮大義咩唔好搞分化啦, 咩野一盤散沙好心痛啦

其實鍵國派想搵條人鏈遮醜遮到幾時？連條人鏈都啱敢衝仲學人講勇武，不如返屋企出多兩個聲明好過啦

由周四(29日)凌晨約12時01分至周六(7月1日)中午12時，博覽道、博覽道東、博覽道中、P2路、介乎分域碼頭街與博覽道之間的一段會議道、介乎菲林明道與杜老誌道之間的一段會議道(東行)、介乎港灣道與會議道之間的一段菲林明道(北行)將會臨時封閉；而介乎分域碼頭街與菲林明道之間的一段港灣道將會間歇性封閉。

由周六(7月1日)上午約6時至中午12時，介乎菲林明道與杜老誌道之間的一段會議道(西行)及介乎會議道與港灣道之間的一段菲林明道(南行)將會臨時封閉。

由周四(29日)約12時01分至周六(7月1日)晚上11時59分，灣仔區介乎杜老誌道與分域街之間的部分告士打道輔助道路南面路旁行車線、介乎告士打道輔助道路與謝斐道之間的一段史釗域道東面路旁行車線、介乎告士打道輔助道路與謝斐道之間的一段杜老誌道西面路旁行車線，以及駱克道近駱克道市政大廈的一段南面路旁行車線，將全日24小時暫劃為限制區。

畀d基本資訊大家先，唔好學隔黎post話凌晨3-5點衝警方調唔切人咁fail

人地凌晨12點已經重兵圍住成個會展連金紫荊啦

唔好扮正義搶高地啦, 頭幾個走入黎話人 "鍵國" 既你咪頭幾個囉, 嘩你抽水人水駁唔撚到人就扮中立呀?

同埋好心就UPDATE下, 熱狗搞清算政黨邪教化, 自己都認左唔係本土派, 其他人邊有清算

返屋企訓啦 我唔會捐錢

笑左，鍵盤戰士真係好勁（網上限定）

過幾日等睇連登 CC 台班人表演囉

講到自己咁撚把炮

呢套野好似未見過

哦所以依家你係咪明白條人鏈其實係同示威者處於對立面呢?

同埋呢條人鏈醜到咁, 遮多三五七年都仲work囉好老實

We are X!

有冇睇錯, 左邊膊3粒花?

又比你完美秒殺，駁唔到，縮返埋先

不過我現實都好撚勁，有冇興趣飲個茶

反正我都唔是第一次，上次都約過條傻鳩石元泰博出黎過兩招

唔夠人講駁唔到黎黎去去就 "笑左" "鍵國"

好似班青山支持者咁係唔係都 "老師又中!"

( Show Blocked User - 唔震乳 )

大猶差試新裝備

你班友越內訌，共產黨就越開心

清咗熱城毒瘤之後，就要搵其他嘢鬥，鬥嚟鬥去都唔會燒到共產黨嗰到

啱嫁, 不過要睇清楚係邊個鬥邊個

"鍵國" "笨土" 呢d term係咩野人用大家心中有數

話你班左膠泛民賣抗爭者全部有根有據, 硬係有班人左一句"鍵國"右一句"口頭勇武", 乜上頭真係咁驚d人出街勇武要你地入黎比人出火?

封唔封路我地民族黨都可以網上出聲明架啦

very good 嫁
你有你嗌咪, 我有我出聲明, 皆大歡喜囉

咁又點 冇一條友做到野 有邊個夠膽殺習總? 淨係識去現場 企完又點? 淨係行行企企香港都做左20年 有咩進展?

屌你咁撚好打你唔出去係度聊平民隻揪做乜撚野，鬥人鬥到 short 撚左

由本土派一開始興起
就不斷聽到依類term
都唔知邊個話要同仇敵愾，大家係同路人唔好分化

一黎就話人做聲明黨，又唔留意下人地做過咩
睇得毒果太多？佢地真係當人地只係網上發聲明？

Btw梁游fb share完g phone佔領之後自己跑埋出去

咁可能人哋真係唔駛靠鍵盤打字
玩念力吖嘛

講真如果佢地係做到野, 一定支持佢地, 唔理佢係咩派, 但而家好明顯係做場戲

其實出聲明冇問題丶和理非集會冇問題，但係班獨撚支持者咪撚出嚟抽呢件事水，數佢啲衰嘢可以擇日重賽，但係大是大非（反共立場）要企硬，呢件事我會撐佢

咁你淨係去成功果次

老實講 你哋除咗批鬥內鬥 仲有做過乜嘢 唔係笑你哋建國 而你哋真係好柒 冇條人鏈 你哋又做過啲乜嘢 網上bb巴喇 現實就成嚿蕃薯 其實真係幾好笑

出聲明當出左殯會唔會好d？又冇成本

本土/港獨最多都係當泛民/左膠行為太膠唔可靠，大事大非時都會同泛民合作下
但泛民/左膠直頭當人係仇人，諗盡辦法要分化消滅

每一次見到都覺得好心酸

有一班老油條搞左廿年冇吋進之餘仲要食人血, 仲好意思出黎對另一派出世左兩年既人指指點點?

最慘既係班老油條30年前促成民主回歸搞到今日大家響個度鬥餐死

如果係本土派搞嘅話
G phone會唔會都去幫手

嘩咁你個同事又叫我地去衝你條左膠人鏈?

係心水清就唔會睇唔出呢場係大龍鳳啦屌

其實失敗嘅革命（和平或者暴力）無可避免，係咪做戲我唔知，但係香港人接受唔到失敗嘅行動丶知錯能改嘅組織，咁又有冇可能成功？

不過Gphone 呢單嘢on99

將雨革失敗屈落條人鏈，大台同學聯身上真係無敵，共產黨同689完全冇責任

佢哋最叻就係拆大台 拆完大台就係乜嘢都唔做 然後内鬥加批鬥

係啦係啦詞窮啦又要"笑" "笑" "笑" 啦
好心你啦話人地鍵盤戰士但你地響鍵盤上都拗唔贏

依樣洗講既咩
唔係共識黎咩？

咁事實上雨運/雨革冇進一步發展
佢地好有責任喎
當然支那同港共更加要屌啦，依樣大家都好清晰架啦

比毒果吹完, 梁游比人DQ咪又係比人抽到依家

我想問果d自命中立既高地撚, 出面咁多咩 "游b J圖" post, 你地有冇入過去講下d公道說話? 呸

你盲嫁?

嘩～你講嘢咁似大陸啲五毛 將啲嘢調返轉嚟講 真係信你一成雙目失明

gphone仲要係fb出左條片
"當你睇到條片 我應該已經俾人拉左 ... 希望大家出席71遊行"
屌睇完我笑撚左

前半part認同
後半part我認為有啲位左膠/泛民都係願意合作，egDQ事件

Btw旺角單嘢真係sad，所有出得下場嘅大佬都放棄咗班義士

做場戲拎存在感

你係咪有精神分裂 你何來拗贏咗？？？

點掉轉法? 本土派出事你去毒果page睇下咪知佢講得啱唔啱

梁游出事泛民割蓆快如閃電, 淨番個清泉毛EE

拿, DQ事件個交換係支持梁游到佢地讓比小麗老母補宣誓, 之後即刻當梁游係condom

班建國撚 同國痴 一樣咁痴線

34頁你答番曬人地對泛民左膠既質疑先好笑啦好冇, 選擇性失明然後自己笑, 青山走犯咩?

本土派何來有出事 立於不敗之地 叫人衝自己鬆

又病發啦, 好多專用名詞啊露番底啦

btw都叫你update下, 熱狗青山派都話自己唔係本土, 唔好要人再提啦好嗎

唔笑鳩你地笑邊個，如果民族黨71前後有行動（聲明唔計 ）我都一樣會撐鳩佢地，如果你問中箭今次單嘢柒唔柒，柒，好撚柒，不過我都撐！

啫係護送游梁件事係可以係消失咗，幫手搵lawyer唔係幫手

你昏迷左幾耐

班廢物係咪比人抬哂喇

我希望你都同一立場去睇魚革義士

我就由此到終都支持梁游既，熱狗最猖狂果陣都無覺佢地有做錯到從來都唔抵死只係共匪霸道

但上面班自己批評人做show自己就得個鍵盤既唔係鍵國係咩野
梁游都share完自己衝出去即係覺有得搞啦若果多人的話g phone自爆都未完場不過上面咁多不了鍵國口頭勇武，本土派大佬想騎劫個場都唔夠人啦

所以話咁多律師係大狀黨, 搵律師就係幫左手了?
泛民出poster反DQ數人頭係得佢地幾個, 冇count到梁游, 呢d你自己搵番啦好冇

丫你咁講又有趣, 搵律師叫幫手既話, 你地做咩話本民前冇幫義士呢?個龍門咁飄既?

又要抗爭，但又冇抗爭意志，依家奪回香港主權唔係請客食飯，即使係環保撚要爭取佢地嘅agenda ，都係要預左會焦頭爛額

宏都拉斯水壩建案

正如最簡單你鎖住自己有撚用，面前有咁大個金紫荊殖民雕像，可以破壞佢你又唔破壞，仲諗住同共產黨又傾又砌

泛民嘅agenda 又自相矛盾，一時又要求重啟政改，又唔要共產黨干預香港內部自治
重啟政改=共產黨干預=831 啊大佬

拿首先佢地眼中果d唔係"義士", 係暴徒係鬼係共諜黎, 目的係搞亂佢地既永續社運

講開又講

黃莉莉 都好耐無見過佢

自從反國教絕食

散左場嗱？

大哥，我好撚驚呀，你當我唔夠你打好了，你咁勇武不如留番d力第日衝人鏈啦

衰到兩次都係用布, 連刑毀都唔想上身
而佢地笑果d本土係揹緊暴動罪

我點支持呢班人?

Sor 我係想講柏洋單嘢
不過班泛民老屎忽真係應該仆街死

成班港豬

沖左人鏈你班左膠又話有本土派攻擊抗爭者架啦，無論沖唔沖根本你地玩晒，咁你地咪繼續兜囉
遊行人數呢幾年有幾少大家有眼見既，繼續組人鏈拖後腿就岩架啦

點解套服裝 唔似香港警察??

反而似大陸特警

會員花名登入

唔好回自己comment回得咁肉酸好冇? 起碼都轉個account

公字都係佢地講番嫁啦, 加埋份毒果, 吹雞叫我出去做乜

人哋暴動罪關你撚事咩 你哋班人咁醒 邊次會拉到你哋呀 人哋衝你就鬆 至叻係你啦

柏洋係比狗達推左出去姐
熱狗內政都係唔好搞, 廢事多班人入黎亂咬

嘩咁又唔計 其實你知唔知自己up乜鳩嫁

佔左幾個鐘，融左個雕像都得啦

到有人破壞雕像,咪又話呢d係行為藝術,動搖到個政權咩
不斷講高一級既抗爭先算係抗爭有幾難

左膠冇野叻，拖後腿最叻，組條on9人鏈已經夠柒，仲要兜到成件事係岩咁，真係人唔笑狗都吠

點駁，你地講到冇人鏈就已經打倒共產黨咁款，咁睇番轉頭條人鏈又確實對你地鍵國派係一個好大嘅打擊黎嘅！一日最衰條人鏈，可恨

唔好同我玩相反假設
響第一次黑布果陣毒果post已經有comment話下次就油, 呢班人冇吋進唔長進係不爭事實

沖人鏈=攻擊抗爭者
唔沖人鏈=冇撚用，連條人鏈都沖唔到學咩人抗爭

喂呀哥，我地冇你班左狗篤灰打抗爭者咁仆街炸，組人鏈果班全部都係比左膠呃出黎既學生哥，你叫我地點可以對佢地落手

咁又係既，站係左膠角度黎睇打抗爭者都唔係第一日既事，用返咁既角度黎笑尻人唔敢沖人鏈又好難怪你地既

依家仲要spin到話人唔衝條人鏈

唔該個個post每頁都要貼番呢set圖出黎

其實你都幾唔要面加無恥 人哋暴動罪真係唔關你事 真係正所謂關你撚事 唔好將啲威水史貼落自己度 喺網上就認屎認屁 現實就縮埋一粒 你依啲係無恥呀 垃圾

班左膠係咪潛返晒入自己老母個閪到，潛晒水既
有冇人可以派蛙人打撈返佢地上黎

真係兩年之前仲有笑話

今日真係第一次聽叫人衝佢條人鏈

做打手都唔好咁肉酸啦

真係笑撚死，班左膠根本不願面對自己組人鏈係一件幾咁柒既事

咁用油又有咩用?
用油又點樣長進法?
可以達到d乜?

估唔到本土派都支持左膠行為藝術

佢地幾個會輪洗icon推reply, 然後又笑笑笑嫁, 等一陣啦

純學術討論：
舊野係藝術野
可能怕整爛會俾人任開價整番
但認同純以抗爭角度睇，唔敢搞舊野不如唔好出
利申反對任何違法行為

邊有人過組人鏈係啱，咁唔柒都柒左，佢地而家真係打算阻升旗果陣你地咪又係潑冷水
成日都話人做戲，係呀，現場手無寸鐵既細路可以一個打百個持械黑警呀

真心講
泛民都老屎忽掌權多，仲保有當年民主回歸嘅情懷，其實佢哋憎本土大於共產黨可以理解
其實又傾又砌係啱，有啲位置（民生）係需要妥協or談判，但係依家班老泛民唔記得咗原則—民主，忘本到可以遣責一班爭取民主嘅人，結果遭到離棄，係佢自己攞嚟衰

不過泛民同共產黨邊個先係大佬，呢樣嘢唔可以忘記，一旦屌泛民屌上癮，忘記咗共產黨嘅罪，咁同班泛民政棍有何區別？

我都想知邊次中，求鍵國巴打指點！

因為刑毀上身計過條數唔抵

無視本民前同熱狗

Btw梁游散左水未
有無其他本土派大佬在場

集會唔係行動？

都話左佢地選擇性失明

都叫左你咪撚自己回自己POST囉 好撚肉酸嫁

政治效果而言，舊野花左實上國際新聞，打擊支共威信既

不過你唔理哩啲，一定要'實際效果'既
咁除左佔領政府外任何抗爭行為都係行為藝術

無視魚革 光復

上面咪有個reply話 冇條人鏈你地咪又係咩都做唔到
咁我依加都係用返你地既logic黎反駁返你地姐，有咩問題
你地依加確實係咩都做唔到，我有冇講錯

自己匿埋喺間房搞咪得囉 反正效果都一樣

星期六先71, 今日星期三, 你肯定?
當年有人手有勢唔做, 依家好似你咁講冇人冇乜就話要做到?

呢d唔係做戲? 鎖鏈鎖自己係鬆既, 爬入去果個見雲梯自己上去, 喂臨時演員都要專業少少丫好冇

你地班左膠好撚叻話冇條人鏈結果都係一樣架嘛，你地依加咪自食其果囉，真係咩都做唔到，因為有心既抗爭者都比你地搞到走晒啦，開心啦

30/6晚 尖沙嘴集會
1/7 1430 鵝頭橋遊行

驚你睇唔到吖嘛柒頭

好簡易, 你塊布入唔到你刑毀, 用油就入到, 呢d係明顯分別
利申: 法律知識討論

魚革都叫唔係本土派出事,你係咪on9?

瞓咗冇睇
出面個圈有人屌nogun同村長鳩做咩？
出面又開緊清算大戰咩？

btw如果有快乾易上色又難洗得甩嘅黑油漆就好

邊個打邊個你分清楚未 而家我講緊成班人係度潑冷水呀

佢唔係打手就係on9嫁啦, 就得佢自己quote自己reply單機啦

搭啦屌你 唔識答呀柒頭

即係返番去長毛果班左膠鬥坐監坐得多?

自己用對眼睇下有幾多民氣民意支持你地班左膠
有幾多個支持者聲援呀？睇過？

唔好再賴本土激進派，高登連登屌走晒啲人啦

喂屌唔好要人講咁白得唔得
用到刑毀姐係對件野有確實毀壞, 姐係要修復; 黑布係一甩就冇了
依家唔係坐監多唔多, 個處罰同你做件事影響有更大有正比關係
之後你自己諗埋落去啦好冇

其實大家都知佢地鳩做，不過笑人既，除左繼續要求課金和笑人外,又睇唔到會做D咩出來。

泛民支持者最重要係唔影響大家生活, 葉公好龍, 睇下好啦, 聽日仲要番工, 點出黎姐

我同意嫁, 但樓上話佢地唔係鳩做, 唔係做戲, 叫我地唔好咁小人之心wo

講咁多咪又係冇實際效果

左膠對政權就和理非 對「同路人」就好撚「勇武」 詳情可看打前中大學生會會長周豎峰

散左，梁游睇住大隊離開先一齊走。
唔記得其他大佬。

其實人多起上黎，佢地想鳩做都無得走

除咗搞破壞之外亳無貢獻

由頭到尾都係你喺度恥笑人 自己就乜都唔做 網上狗噏你就叻 發張聲明去建國啦

triplekill!!

quadrakill!!!

PENTAKILL!!!!

搞掂收工,,7/1大把人科金又可以玩幾年

有上開兩登都知一直都係鍵國派成日聊是鬥非抽泛民水/屌泛民
好似今日咁,又係佢地不斷挑釁同串串貢先

agger

咪928囉, 鬼有諗過你班友咁癲衝番出馬路坐

班泛民做足廿年衰足廿年我又覺得拆左佢都算係一種建樹既

噢, 咁鍵國派係咩野人黎? 本民前青政本土派? 定係唔滿意泛民既就係"鍵國派"?

學術討論：
所以好現實問題，係咪除左佔領政府之類外咩都唔做？

同一把尺，民族黨青政既集會又有咩實際效果呢？

嚴人寬己係熱狗收皮原因，亦係絕大部分分化既導火線

個人立場，雖然哩次鳩都唔會屌，同樣本土集會明知冇咩用都會盡量支持吓

利申反對犯法行為

你估我怕得罪晒你成個本土派 ?係成個本土派全撚部都係鍵國派,咁又點?你地本土派都輸到一敗塗地啦仲想靠屌東山再起

你哋仲叻 唔夠兩年衰曬 政府而家為所欲為 以前咁做而家完全做齊曬 多得你哋啦 快啲發多幾張聲明然後建國香港獨立

請問香港對上一次大型抗爭活動係幾時？由邊個指揮？對手係邊個？大家都很有經驗吧

我唔明點解咁多人馬後炮話雨革要點要點，但點解當時日日話自己有幾十萬like嘅熱時唔走出黎指揮大台？橫掂佢地都有晒條件吹大雞架啦，點解乜鳩都唔做直到雨革後又出黎清算依個清算果個？而大家就戇撚鳩鳩將所有責任歸咎人鏈大台糾察，年年係咁loop. 究竟有無人諗過香港人邊度有試過雨革依種大型抗爭活動，仲要對手係共產黨，一個64用坦克碌鳩人民嘅國家，雨革邊有可能爭取到嘢呢！

我又利申反對犯法行為先

喂咁我又好奇, 有人counter propose之後又識得諗實際效果?

最初話班行為藝術冇實際效果又要起鋼屌人既?

泛民一見到本土派就勇武過差佬，邊有人敢阻佢地被人拉 上報紙威威

拿你自己咁分類嫁炸冇人迫你嫁
泛民都有人叫自決嫁你小心精神分裂

政府不嬲都為所欲為嫁啦, 你昏迷左好耐?
一百步笑人十步, 仲要意思懶
民主回歸都未計啦個file幾尺厚大把野可以講

唸起班友上年吹到個泡抹鬼咁大,但到最後柒事一單接一單,家下唔知係咪滅亡埋添,笑撚死

根本上次928都唔關佢哋事啦 係佢哋口中班左膠喺廣場走出嚟封兩條馬路然後佢哋先至出到條馬路 仲好意思講 依家就認屎認屁 肉酸呀

衝得前過我既就係鬼

我衝完唔支持既都係鬼

on9無極限

魚革後第一時間走出黎同雞蛋割蓆

堡主俾人DQ就第一時間搶鏡頭，印晒banner做錄音機

仲有n年前新界東北相就左膠影，門就熱狗頂

到今時今日熱狗變左過街老鼠
但係左膠仲可以屹立不倒，係幾勁既

自己搵番新聞片, 睇下第一班出馬路既拎住咩野旗啦柒頭

所以對住呢班人 唔使客氣 盡情恥笑

大家咁話啦, 反正DQ完又係咁, 咁泛民果幾件快快手一齊DQ埋囉

咁魚革咩黎 你都係分清楚咩人打咩人吧啦

屌你我全程睇住啦 吹得你就吹大話精

link?

痴線
本土泛民互咬冇着數
共產黨只會笑到最後

屌還屌，唔好忘記共產黨先係最大嘅惡

人唔笑狗都吠

班友輸到仆街仲成日係度冤魂不散四圍抽水,煩到爆
之前比熱狗屌到佢地一棟都無又唔敢出聲,見泛民無咁惡就成日借D意挑釁,根本欺善怕惡

柒頭, 一試就試到你
拿我就發夢夢到既, 一開波出馬路既人全部先發, 冇旗冇BANNER

呢D群眾係自發, 你班左膠偶像仲響大台開緊咪

拿拿拿駁唔到又貼D無謂圖
所以唔影得相既? 你班左膠響金鐘影唔少啦可, 仲出埋書添

已經忘記了

你咁叫回應左？

去無問題
但你原則上要和平非暴力 同本土派相抵觸
當義士勇武對抗政權時 左膠就督灰
咁仲去嚟做乜？

咁唔好拎一兩條友啲柒事嚟代表所有本土派

咁割蓆,篤灰個d又點計呢?

成份毒果響度都叫無咁惡
喂你班泛民真係以為自己善堂呀?

無謂?

【短片】【立會選戰】泛民示威時開心自拍 游蕙禎惹眾怒fb道歉
2016-08-03
選管會昨晚舉行的候選人簡介會場面混亂，多次因有人示威中斷。惟有網民發現青年新政游蕙禎與黨友在現場開心自拍，背後泛民正高舉橫額示威，亦有大批保安在後。游自拍行為被狠批與泛民在示威現場「拉banner大合照」做法無異，游蕙禎今日就事件在個人fb道歉。

游蕙禎指自己昨日在會場自拍「實在極不妥當，亦對事件中所有受害人不尊重」，又指在抗爭之時，不論手法派別有否不同，也應共同對抗港共政權，故自拍事件是「自打嘴巴」，違背了一直以來所述的抗爭原則，愧對對她寄予期望的人。她又指自己難辭其疚，唯有在往後繼續抗爭作交代。

本土民主前線梁天琦早前為青年新政梁頌恆收集提名，希望若自己未能參選時，對方能代替出選新界東。昨日交代提名無效時，梁天琦也表示將會統籌青政部分工作，實踐早前計劃好的「Plan B」。

不少梁天琦支持者認為，兩組織在港獨議題上理念不同，猶疑是否應全力支持這「影武者」，故在這風頭火勢，游蕙禎的自拍行為引來不少人鞭撻，「唔做野有得執死雞，開心事黎，一事開心得滯原形畢露好正常」、「監就梁天琦坐，議員就你哋三條政棍做！」，也有人直言「點解仲要投你？」。

我唔係批評熱狗 當日熱狗喺左邊膊等皇上指令 前面嗰班衝極都衝唔到 最後係廣場你哋口中班左膠走出嚟封兩條馬路 差佬見到冇得救 先至收隊 對面先至出到嚟 吹水你係叻大話精

黃之峰依一代真係同中共囚獸鬥
移民走佬又冇錢
走唔到就硬食香港大陸化惡果
又後生遙遙大把日子挨
冇退路有追兵
追兵軍力強大
投共又過唔到良心

嘩呢D係咪你上面所謂既 "欺善報惡"行為呀?

唔記得篇文同"網友"都係出自毒果POST嫁添

你不如搵文匯大公啦

熱狗式搶光環嘛，鍵國派同熱狗始終都係一脈相承，一條人鏈loop幾年，撐下泛民搞抗爭就屈你做左膠

泛民視本土為仇人，本土以攻擊泛民嚟上位，非建制派長此下去只有消亡

六國合縱，尚可抗秦，今本土丶泛民分裂，強秦豈有不勝之理？

大家咁話啦, 唔滿意你泛民就話人地鍵國

屌你咪你口中班左膠喺廣場衝出嚟囉 有埋片呀屌你 仲喺度認屎認屁大話精

呢個係統戰既問題

一個已被統戰既泛民, 同不受控制既本土互片, 邊個係鬼?

破壞「回歸」icon

你咪撚拖曬全部市民去你果邊啦, 強姦人地意思真係好撚痴線
呢堆衝得出馬路既做左膠, 咁你果班泛民偶像連做左膠既資格都冇

條片你其實有冇睇過?

搞得成我都撐，那怕同左膠一樣都係鳩行鳩做

政事台巴打難得可以係時事台討論熱狗種志

班友仲柒過熱狗,上年佢地痴落熱狗度唸住可以借佢地咬死泛民,點知班友比熱狗玩到一棟都無

你唔係諗住沖出嚟嗰班又當係建國派呀嘛 認屎認屁大話精

熱狗收左皮啦

老實，魚革係為左乜嘢？主題？我唔講效果，但真係覺得代價太大

嘩SKIP左我d reply連post好威威呀
你睇下條片先啦好冇

我又唔認為泛民/自決係鬼，佢哋都有原則，不過兩派都有內鬼

佢哋如果係鬼，831丶23、網絡23一早去咗馬

Btw泛民要繼續下去必先清咗班老屎忽

你係咪搞錯左
熱狗扮本土想吸本土票結果自己屌票柒左wo

癱瘓立法or行政機關已經搞掂

831其實唔去係因為雨革, 但要再次重調雨革唔係左膠initiate, 戴妖個佔中仲要騎劫埋 班政棍都係被動

23條係商家佬唔支持, 政府數過冇自由黨唔夠票
網絡23... 喂依家不誠實使用電腦夠做啦

其實後生班泛民都係唔撚得,你望下ONQ

雙面人, 但做政客一流

估唔到過左3年個歷史被改寫成為係左膠帶隊衝出馬路

佔領完之後呢?

鹽酥雞 懷疑係五毛呢 本土泛民 從中挑撥離間 屌完本土又屌左膠 好撚懷疑呢條撚樣

痴撚線，我係五毛就唔會咁講啦
有講錯咩

早排梁天琦先講完本土同泛民可以合作

拿，講明先，我唔覺得全部泛民/「自決」派都係當本土派/港獨係仇人，但係依個post就已經睇到好多泛民支持者根本就冇當本土港獨派係同路人

你會唔會搞錯咗好多嘢？
定其實打手嚟？

泛民班老鬼畀人統戰咗係真，但係班新丁真係有火，我唔會屌佢哋係鬼

係啦係啦, 屈飽佢啦

1000